msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 浮窗音乐播放器\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-16 16:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-16 16:03+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Eric <eric@eric.cn.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.10\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-WPHeader: floating-window-music-player.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: floating-window-music-player.php:32
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: inc/option.php:56
msgid "Music Player"
msgstr "音乐播放器"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: inc/option.php:61
msgid "Floating Window Music-Player"
msgstr "浮窗音乐播放器"

#: inc/option.php:66
msgid "Music site code settings"
msgstr "音乐网站代码设置"

#: inc/option.php:68 inc/template.php:69 inc/template.php:113
msgid "Netease Music"
msgstr "网易音乐"

#: inc/option.php:68
msgid "Netease cloud music user ID, such as: 281892685, fill in NO to close"
msgstr "网易云音乐用户ID，如：281892685，无需则填NO"

#: inc/option.php:69 inc/template.php:72 inc/template.php:112
msgid "Baidu Music"
msgstr "百度音乐"

#: inc/option.php:71 inc/option.php:96 inc/option.php:102 inc/option.php:108
#: inc/template.php:91
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: inc/option.php:72
msgid "The number of songs on each list"
msgstr "每种榜单上榜歌曲数量"

#: inc/option.php:73 inc/template.php:70 inc/template.php:111
msgid "QQ Music"
msgstr "QQ音乐"

#: inc/option.php:73 inc/option.php:74
msgid "Detailed settings see below, fill in NO to close"
msgstr "详细设置看下方说明，无需则填NO"

#: inc/option.php:74 inc/template.php:71 inc/template.php:114
msgid "Xiami Music"
msgstr "虾米音乐"

#: inc/option.php:75
msgid "Completion Instructions"
msgstr "填写说明"

#: inc/option.php:76
msgid ""
"Support Netease, QQ, Baidu and Xiami music playback, but at the same time "
"can only play one of them."
msgstr "支持网易、QQ、百度及虾米音乐的播放，但同一时间只能播放其中一种。"

#: inc/option.php:77
msgid "QQ music code settings :(can with or without end character of \"|\")"
msgstr "QQ音乐设置：（结尾有或无\"|\"字符均可）"

#: inc/option.php:78
msgid ""
"Each message format: Name * Number of Songs, multiple messages with "
"delimiters \"|\" interval."
msgstr ""
"每条信息格式为：名字*歌曲数量，多条信息间用分隔符\"|\"间隔，注意全部符号要用"
"英文字符且不要有多余字符。"

#: inc/option.php:79 inc/option.php:83
msgid "Complete example"
msgstr "完整例子"

#: inc/option.php:80
msgid ""
"Xiami music code settings :( recommend getting information other than name "
"with the tool below, can with or without end character of \"|\")"
msgstr ""
"虾米音乐设置：（建议用下方工具获取名字以外信息，结尾有或无\"|\"字符均可）"

#: inc/option.php:81
msgid ""
"Each message format: Name * Code * Categories, multiple messages with "
"delimiters \"|\" interval."
msgstr ""
"每条信息格式为：名字*代码*分类，多条信息间用分隔符\"|\"间隔，注意全部符号要用"
"英文字符且不要有多余字符。"

#: inc/option.php:82
msgid "Categories as follows: album => 1; artists => 2; Collection => 3"
msgstr "分类如下：专辑=>1；艺人=>2；精选集=>3"

#: inc/option.php:85
msgid "Full URL of Xiami Music (Album / Artist / Collection)"
msgstr "输入虾米音乐完整网址（专辑/艺人/精选集）"

#: inc/option.php:86
msgid "Get information other than name"
msgstr "获取名字以外信息"

#: inc/option.php:90
msgid "Player settings"
msgstr "播放器设置"

#: inc/option.php:92
msgid "Name of playlist"
msgstr "播放列表名称"

#: inc/option.php:93
msgid "Prompts content"
msgstr "提示访客内容"

#: inc/option.php:93
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎访问"

#: inc/option.php:93
msgid "Welcome  prompt"
msgstr "欢迎提示语/歌词欢迎语"

#: inc/option.php:94
msgid "Time of Auto-hide"
msgstr "自动隐藏时间"

#: inc/option.php:97
msgid "Time of Music-Player auto-hide, seconds"
msgstr "播放器自动隐藏时间，秒"

#: inc/option.php:98
msgid "Load icons"
msgstr "加载图标库"

#: inc/option.php:99 inc/option.php:104 inc/option.php:121
msgid "Customize "
msgstr "自定义"

#: inc/option.php:100 inc/option.php:105
msgid "Enter the full URL"
msgstr "输入完整网址"

#: inc/option.php:101 inc/template.php:92
msgid "Open"
msgstr "开启"

#: inc/option.php:102
msgid ", if the plug-in installed choose close"
msgstr "图标，如已安装插件则无需加载"

#: inc/option.php:103
msgid "Load Base Lib"
msgstr "加载基础库"

#: inc/option.php:106
msgid "High version"
msgstr "高版"

#: inc/option.php:106
msgid "(IE9 above)"
msgstr "(IE9以上)"

#: inc/option.php:107
msgid "Low version"
msgstr "低版"

#: inc/option.php:108
msgid "JQuery Base Lib"
msgstr "JQuery基础库，建议选择高版，如有冲突可选低版"

#: inc/option.php:109 inc/template.php:118
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: inc/option.php:109
msgid "Open Lyrics"
msgstr "开启歌词"

#: inc/option.php:109
msgid "Random Songs"
msgstr "随机歌曲"

#: inc/option.php:109
msgid "Random Album"
msgstr "随机专辑"

#: inc/option.php:110
msgid "Source selector"
msgstr "源选择器"

#: inc/option.php:110
msgid "If only one music site code entered, this can be closed"
msgstr "如果只录入了一个音乐网站代码，这项可以关闭"

#: inc/option.php:110
msgid "Allow mobile-use"
msgstr "允许移动端"

#: inc/option.php:110
msgid ""
"Allow the player to play on the mobile side will consume a lot of traffic, "
"carefully open"
msgstr "允许在移动端上播放会耗费移动端大量流量，谨慎开启"

#: inc/option.php:110
msgid "Load anti-refresh"
msgstr "加载防刷新"

#: inc/option.php:110
msgid "AJAX anti-refresh, if themes or plug-ins installed choose close"
msgstr "AJAX防刷新，如主题或插件已有则无需加载"

#: inc/option.php:113
msgid "Built-in AJAX anti-refresh settings"
msgstr "内置AJAX防刷新设置"

#: inc/option.php:115
msgid "Content Element ID"
msgstr "网站文章的容器ID名称"

#: inc/option.php:115
msgid ""
"For most themes this should not need to be changed, however if it does you "
"need to find the container which wraps around the page content (not "
"including any menu bars (vertical and/or horizontal)), this container might "
"already have an ID attribute of DIV, or you may need to assign one."
msgstr ""
"对于大多数主题，这不应该需要更改，但是如果您需要查找包含页面内容的容器（不包"
"括任何菜单栏（垂直和/或水平）），则此容器可能已具有ID属性 的DIV，或者您可能需"
"要分配一个。"

#: inc/option.php:116
msgid "Search Form CLASS"
msgstr "网站搜索框的容器名称"

#: inc/option.php:116
msgid ""
"This plugin automatically binds to the search form with the provided class "
"name (default: searchform), but if this is not set for your theme it will "
"just do a normal post search without ajax."
msgstr ""
"这个插件自动绑定到提供的类名称（默认：searchform）的搜索表单，但如果这不是为"
"您的主题设置，它将只做一个普通没有AJAX的搜索。"

#: inc/option.php:117
msgid "Article Title Location"
msgstr "文件标题位置"

#: inc/option.php:117
msgid "Article title behind which h1 (not included /h1)"
msgstr "文章标题在第几个h1后面（不包括/h1）"

#: inc/option.php:118
msgid "Exception Link"
msgstr "例外链接格式"

#: inc/option.php:118
msgid "Exception Link Format, separated by commas lowercase"
msgstr "不需要加载AJAX的链接格式，用小写逗号分隔"

#: inc/option.php:124
msgid "Common Settings Example (Default Value)"
msgstr "常用设置例子（默认数值）"

#: inc/option.php:125
msgid "Adjust position of play button"
msgstr "调整播放按钮位置"

#: inc/option.php:125
msgid "Number gets small, location more left"
msgstr "数字越小越靠左"

#: inc/option.php:126
msgid "Adjust font size of player"
msgstr "调整播放器字体大小"

#: inc/option.php:127
msgid "Adjust font size of subtitle"
msgstr "调整字幕字体大小"

#: inc/option.php:128
msgid "Adjust font size of prompt"
msgstr "调整提示字体大小"

#: inc/option.php:129
msgid ""
"Copy the appropriate code to the above column, without adding any "
"delimiters, adjust the value and save it."
msgstr "完整复制相应代码黏贴到上栏，无需加任何分隔符，调整数值并保存即可。"

#: inc/option.php:130
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/option.php:130
msgid "Be sure to save the settings once after the initial installation"
msgstr "初次安装后请务必保存设置一次"

#: inc/option.php:172
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "设置已保存"

#: inc/template.php:13
msgid "Drag left / right to forward / rewind"
msgstr "左右拖动以快进/快退"

#: inc/template.php:18
msgid "Playback mode"
msgstr "播放模式"

#: inc/template.php:23
msgid "Lyrics mode"
msgstr "歌词模式"

#: inc/template.php:27
msgid "Previous album"
msgstr "上一专辑"

#: inc/template.php:28
msgid "Previous song"
msgstr "上一首"

#: inc/template.php:30
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: inc/template.php:30 inc/template.php:125
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: inc/template.php:32
msgid "Next album"
msgstr "下一专辑"

#: inc/template.php:33
msgid "Next song"
msgstr "下一首"

#: inc/template.php:37 inc/template.php:103
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: inc/template.php:39 inc/template.php:95
msgid "Volume"
msgstr "音量 "

#: inc/template.php:42
msgid "Homepage of Music Player"
msgstr "浮窗音乐播放器主页"

#: inc/template.php:43
msgid "Download"
msgstr "歌曲下载"

#: inc/template.php:44 inc/template.php:115
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: inc/template.php:46
msgid "View song cover"
msgstr "查看歌曲封面"

#: inc/template.php:59 inc/template.php:99
msgid "Hide the player"
msgstr "隐藏播放器"

#: inc/template.php:69 inc/template.php:70 inc/template.php:71
#: inc/template.php:72 inc/template.php:106
msgid "Change to "
msgstr "切换到"

#: inc/template.php:93
msgid "Shuffle:  On"
msgstr "随机播放"

#: inc/template.php:94
msgid "Shuffle: Off"
msgstr "专辑循环"

#: inc/template.php:96
msgid "Song："
msgstr "歌曲："

#: inc/template.php:97
msgid "Singer："
msgstr "歌手："

#: inc/template.php:98
msgid "Album："
msgstr "专辑："

#: inc/template.php:100
msgid "Expand the player"
msgstr "展开播放器"

#: inc/template.php:101
msgid "Single cycle"
msgstr "单曲循环"

#: inc/template.php:102
msgid "Album cycle"
msgstr "专辑循环"

#: inc/template.php:104
msgid "Downoad from "
msgstr "下载自"

#: inc/template.php:105
msgid "Current Playing"
msgstr "当前播放"

#: inc/template.php:107
msgid "There is no set QQ Music content"
msgstr "当前没有设定QQ音乐内容"

#: inc/template.php:108
msgid "There is no set Baidu Music content"
msgstr "当前没有设定百度音乐内容"

#: inc/template.php:109
msgid "There is no set Netease Music content"
msgstr "当前没有设定网易音乐内容"

#: inc/template.php:110
msgid "There is no set Xiami Music content"
msgstr "当前没有设定虾米音乐内容"

#: inc/template.php:116
msgid " Get Failed"
msgstr "获取失败"

#: inc/template.php:117
msgid " Get Success"
msgstr "获取成功"

#: inc/template.php:119
msgid "Stop playing"
msgstr "停止播放"

#: inc/template.php:120
msgid "Auto "
msgstr "自动"

#: inc/template.php:121
msgid "Turn off "
msgstr "关闭"

#: inc/template.php:122
msgid "Stop playing Next time"
msgstr "下次停止播放"

#: inc/template.php:123
msgid "Auto playing Next time"
msgstr "下次自动播放"

#: inc/template.php:124
msgid "Playing from "
msgstr "播放自"

#: inc/template.php:126
msgid "No lyric"
msgstr "暂无歌词"

#: inc/template.php:127
msgid " Song Lists from "
msgstr "歌单来自"

#: inc/template.php:128
msgid " Songs from "
msgstr "首来自"

#: inc/template.php:129
msgid "Song Seeking"
msgstr "歌曲寻址中"

#: inc/template.php:130
msgid "Loading songs"
msgstr "歌单载入中"

#: inc/template.php:131
msgid "Please wait.."
msgstr "请稍候。。"

#: inc/template.php:132
msgid "Lyrics:"
msgstr "歌词"

#: inc/template.php:235
msgid " Music library"
msgstr "音乐库"

#: inc/template.php:253
msgid "Key: Play / Pause "
msgstr "键：播放/暂停 "

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://eric.cn.com/?p=1187"
msgstr "http://eric.cn.com/?p=1187"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"The plug-in supports Netease, QQ, Xiami and Baidu Music online playing. This "
"plug-in is based on the NC code-based suspension player plug-in core code "
"enhancement, since the preparation of access to music website songs, lyrics "
"and change the lyrics background color API interface. Increase in the "
"original basis of support Netease cloud music features: support QQ music; "
"support Xiami music; support Baidu music; expanded player when open and "
"automatically hide after a delay; switch of automatically hidden time; "
"switch of album randomly; switch of loading icon; switch of allowing the "
"mobile terminal play; switch of integrated anti-AJAX refresh; switch of "
"JQuery library based; button of change player source; button of maximum "
"volume & mute; button of view album cover; button of pre / next album; "
"button of singles Loop; player font with the song cover into a contrasting "
"color; custom CSS; button of fast forward / rewind; support for language "
"localization."
msgstr ""
"本插件支持网易、QQ、虾米和百度等音乐歌单的在线播放。本插件基于NC影子的悬浮播"
"放器插件核心代码增强而来，自编写了获取音乐网站歌单、歌词和改变歌词背景颜色的"
"API接口。在原有支持网易云音乐基础上增加功能：支持QQ音乐；支持虾米音乐；支持百"
"度音乐；开启时展开窗体并延时后自动隐藏；播放器自动隐藏时间开关；专辑顺序随机"
"开关；加载图标开关；允许移动端播放开关；集成AJAX防刷新，可作设置和开关；"
"JQuery基础库开关；更换音乐来源按键；静音及最大音量按键；查看专辑封面图按键；"
"上/下一张专辑按键；单曲循环按键；播放器字体随歌曲封面变为对比色；自定义CSS；"
"快进/快退；支持语言本地化。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Eric"
msgstr "Eric"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://eric.cn.com/"
msgstr "http://eric.cn.com/"
